\documentclass[a5paper,10pt]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[dvips]{graphicx}      %% permet d'importer des graphiques au format .EPS (postscript)
\usepackage[dvips]{hyperref}

\author{Pierre Grangé-Praderas}
\title{ENEKO}
\date{02/07/2018}

\begin{document}
\chapter{Le banquet des plus}
Le conte démarre ici 44.82783, -0.5745
Une nuit d'hiver, 5 hommes cagoulés, ordre d'inquisition...

\chapter{Montée vers Bordeaux}
Petit garçon sur la route, monte vers Bordeaux, traverse les Landes, croise une vielle folle, devient serviteur dans une maison.

\chapter{Banquet n°2}
Récit de de l'encre + rapporteur maléfique, toute l'histoire de Nekato...
\chapter{Vengeance}
L'arrivée du lutin, le récit de la vengeance d'Eneko au lutin, 
\chapter{La malédiction de deL'encre}
de L'encre perce à jour Eneko, lui donne la possibilité de se venger, cadeau empoisonné, puisqu'Eneko hériterait de la malédiction de deL'encre...
\chapter{L'appel du large}
oiseaux, 
\chapter{Commentaire}
Il y a des incohérences dans le conte et entre les différentes versions du conte. Le temps est une invention du langage, une croyance, pour qu'il fonctionne, il faut y croire. On peut y croire de manière réflexive ou aveugle, modifier la croyance ne fonction de son éthique. Reste que les différentes versions du conte entrent en resonnance, que parfois dans ces resonnances on entrevoit l'infinité des dimensions parrallèles que les sciences peuvent nous laisser imaginer.
C'est faire de la magie que faire entrer en vibration tout celà, c'est le contraire de ceux qui veulent vous contraindre (mauvais magiciens) et qui essayent de vous enfermer dans une seule de ces dimensions la leur, avec une formule magique terrible : there is no alternative.
\end{document}

